支那歌手李宇春抄襲台灣天后張惠妹同志名曲《彩虹》

邊怱似